唔係連登同前線割𥱊 係留守嘅人同連登割

成個星期討論緊嘅時候一早已經共識咗唔可以留低 要由和理非全面進場 依家你竟然反口

平時咁多個遊行你鍾意火攻 破警署 撚狗 我係極度支持 因爲係有意義

但今次絕對絕對唔可以亂嚟 一定要走 170萬人係你地做咗咁多咁具爭議性嘅行動之後都唔走 係非常稀有嘅事 所以一定要搞好今次

然後我講多一次

我唔係屌勇武派 而係屌你班唔肯走嘅人

自推十次

10

9

8

7

6

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

5

push

仲諗住俾佢連完先添

Thx for pushing

留喺度正仆街
拉鳩哂打柒哂都唔抵可憐！

推

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班發狗瘟衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

4

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

有無記者訪問仲係前線既人， 想知佢地識唔識廣東話

3

推

點解唔走！！
又戀戰

共識？開過會170萬人投過票？
唔好响度圍爐就屈共識喎

依家鳩坐玩電話果班擺明唔係勇武
隨時一個月靜係出黎一次

對唔住都講一聲 但你哋留低都好對唔住和理非嘅一番心血

岩呀
我都唔係割勇武
因為大把勇武返左屋企

係屌緊死都唔肯走個班人

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

留得青山在，那怕冇柴燒

兄弟努力 各自爬山 不割庶 不分化 我屌你老母la

返屋企返屋企一齊走一齊返屋企！

屋企要人

721

現場其實係唔係有好多素人？我睇冇乜人睇電話留意情況

好似走緊 辛苦哂舉旗叫人後退位手足

當時淨係一個post度成差唔多一萬人投票贊成

而家又叫大家走

就算唔係100%共識 都麻煩聽一聽意見

仲留嘅人可唔可以唔好騎劫今日170萬人嘅努力？

係 係留守嘅同全世界人割

勇武根本唔會咁蠢坐喺度咩都唔做

勇武每一次嘅行動都好有意義

辛苦晒佢哋

係左膠扮前線勇武

啱呀，屌你老尾留守閪

玩緊手機既你, 係你呀! 我係直播睇撚緊你呀!
你仲玩咩手機呀? 坐係度又唔走? 博咩?
行啦仆街! 走呀!
你老母係屋企等緊你呀!

邊個唔肯返屋企就係鬼!

去咗金鐘嘅手足快D返屋企啦!

聽日玩特襲好過啦!機場好，接公務員放工又好，總之宜家唔好留喺金鐘啦!

係度吹水叫勇武
仲停留係雨傘果陣

心水ching

agger 平時勇武果d 有勇有謀 我識既都番哂屋企了

扑警嫂

好多蠢人留喺到

我嗰啲勇武朋友都走曬

唉 又講乜撚割席，次次都呢D情況都會搞足成幾個鐘先走架啦，真心想問擔心嚟做咩，成2個月啦，有獨立思考自己識諗啦，你唔係咁都信唔過手足呀麻

仲有你地唔走會累到一班前線勸你走既手足，我屌你老母自私精

屌

咪連登圍爐post囉
你當連登代表全部人咩

呢班完全唔似我識嘅勇武派 而家留守嘅人係做緊一啲好無意義嘅嘢 唔似之前嘅行動

咁你可唔可以答我留守嘅意義係咩

同意唔關勇唔勇事，係策略！ 唔該留守嘅人今日退一步..

理性咁諗下啦

捨得走未呀送頭撚

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常

自己選擇留現場企係到等比人清場 無問題嘅
但唔好害到勸人返屋企果班手足好無?

留返下一次可唔可以 今次真係太重要喇

好認同

唔係叫你唔勇武
係叫你地今日唔撚準勇武
今日已經唔係你自己安危咁簡單
而係今日同往後既和理非活動成敗
你地仆街而家唔走
以後都唔撚洗和理非了

唔好再等人啦
大家成年人有手有腳自己識走架啦
有朋友就一大班人快啲走
夜啦大家返屋企休息啦！！！

今日前線諗住同和理非割席，講咩都係晒氣，行動表達一切

根本冇意思 亦都睇得出呢班人好唔似勇武 係勇武嘅話一早整好曬路障 唔係齋睇電話

大大推阿屌 好撚嬲

依家仲留喺度嗰d根本唔係前線勇武巴打
前線巴打好撚醒，唔會咁on9，一早就走哂，或者喺度勸緊人走
而唔走嗰d全部都係d冇腦衝動mk，可能2個月以嚟先第1次出嚟
之後以為自己賴死唔走，留到最後就好撚型
完全唔會諗自己做依d嘢會有咩後果，分分終破壞咗成個活動

依班人真係好撚自私
我唔會割，不過真係唔屌唔得

留低係戇鳩唔係勇武，
唔好幻想留低鳩企有咩貢獻
你自己戇撚鳩咋

agger

平時做咩都冇反對
但而家仲留嘅，不論係和理非定前線可唔可以都俾返個理由

推 Totally agger with you

不割蓆 不分化

共識共識 和理非而加變左大台定點

前線不嬲鐘意尾班車走
咪由佢地囉屌

佢唔係同我哋割 我哋都唔同佢割
分化夠未屌你老母

樓主明白人

你聽日衝，我舉腳支持。

今天讓我一家大小做一日頭版得唔得？

今日唔係鬼，就係蠢

全世界，返屋企

有勇無謀，be water plz

屌你地老母啊！

我平時會上前線嘅朋友都已經走左

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

平時有朋友見到破警署 我割都唔割 仲解釋咗成個鐘 今次我真係諗唔到點解釋點解留守

今次民陣個集會完左又變佔路，啲狗大條道理唔批831個遊行，啲狗引你地留低就係想搞散和理非同勇武;請大家計清楚今日衝會得到咩，會失去咩，權衡輕重，be water。

冇變大台 將來都唔會有 但係今日唔理有冇大台都一定唔可以留守

Totally agger

金鐘個班人你同柒婆一樣
170萬人叫你撤
你唔撤
出賣香港人
唔走 就直接歸類做柒婆陣營

陳雲：明日維園集會前夕，美國前眾議院議長金里奇發言，呼籲全力支持香港人爭取自由。各位要珍惜這些美國支援，不要魯莽衝擊，遇事即刻走人，以免糟蹋了大好的國際社會支援。

走啦屌

推 冇諗到呢點 但講得好啱

你都好心水清

又唔洗咁盡既 大家兄弟 如果真係唔聽就幫唔到拒啦

尊重真手足 提防假勇武

勿做豬隊友 亦不累街坊

一班鬼留住一班ON9

割磨爛席

不割勇武

和理非要有上前的勇氣
勇武也要有退後的胸襟

和理勇武，本是同根

Same

和理非既和平理性行動，就是作出警犬對既暴力和不合理不批出不反對通知書的行動，作出最大的反差和最有力的證據證明佢地係錯，所以今晚

和理非話事，邊個衝，留就係鬼。

割你老無啊
但係快d番去

推 呢班所謂勇武真係假到一個點

成班豬隊友，唔識以大局為重，自私到仆街

呢個818，搞手講講明和理非，理論上唔需要共識都得，又冇人迫你出黎，你出黎就要尊重返搞手個決定，你要留既，唔該你自己另外申請一個遊行!

呢個就係呢場運動既遊戲規則，如果你連遊戲規則都唔識守，憑咩去抗爭叫人聽你講?

Agger

Tui

而家仲留低果啲根本稱唔上勇武 只係等比人打或者拉 仲要係完全冇意義

Pish

又唔洗講到咁
唔想有任何手足俾狗拉

我都唔知 但係我真係好唔開心 今次係真係好想割

我平時企中排嘅，我唔敢話金鐘D人係定唔係勇武，但我自己就10點幾走左，我代表唔到所有人
同埋唔洗分勇唔勇武啦，今日有咩勇武野做過，真心小兒科

走啦

推 好唔似勇武手足嘅行動

幫推

612 721 811

但講咗唔割就真係放核彈都唔會割
快啲返屋企啦

快啲走

龍心到政府總部勸喻市民離開反被雷射照眼

我真係好想好想割 雖然我知我唔會

快啲返歸啦，戰鬥唔係一日既事，係漫長㗎，今天贏盡口碑，唔好俾人留口實，做次好戲俾大家睇

快撚走啦！金鐘人！留係到送頭咩屌你

返歸洗腳啦 應該爛架啦

Push

好自私

最好開返啲路俾車行，俾人睇到你地既素質與警犬既差別，贏佢地成條街

今日落雨搞到隻腳浸晒水 快啲返屋企洗腳啦

一日都忍唔撚到
仲要已經講左成個禮拜

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

呢場直情可以係一場好好嘅戲俾大家睇

至弊有一班真係好鬼 點叫都唔走

最好就快啲走曬返屋企 咁仲贏得更加勁

自己走先，唔駛理班鬼

要人地尊重佢地
唔該佢地先尊重返大多數既人先

佢地如果唔尊重每個活動既主旨
就唔好妄想得到人地既尊重

好 fair 啫

Agger 講咗心中話

我地就係贏盡170萬民心先可以繼續勇武和理非都可以互相支持，走啦！戰鬥唔係一日就贏，要靠你地留有性命先可以。

記得要喺煲底一齊解開口罩見笑容嘛？ 你唔想等到呢日咩？

同感
睇直播睇到好撚嬲
Dllm 留係金鐘果班真係弱智

利申：今日準時兩點到場，第一批維園集會人，今日企撚左6個鐘，眼見好多小朋友著雨褸都係咁企

不分化 不割𥱊
勸下可以 但唔準再屌

請自己大聲叫”我走啦，香港加油!!”
轉身就離開，唔需要理其他

其他係人係鬼你唔知
今日衝擊無意義
人少自然會散，淨返d鬼
今晚大家要安全回家

請廣傳！

唔肯走既，被狗咬都唔抵幫。

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

屌你地班五毛
幾時話割蓆？
叫人走就係割蓆？
今日d PO非常正常
極懷疑開PO屌分化果d先係五毛

即係大台，我哋無大台

我識既勇武都行完就走

唔分化，可以講唔好屌，點都唔割。

做咩無啦啦熱門一堆話割

前線今晚留係on9左小小
但話要割係鬼個d on9都不如

你地要割割飽佢，割第1次就準備好第234567次

快d割啦，以後冇遊行我唔洗出街幫手仲好

我推

而家得返啲記者，大部分都走晒